有冇人試過rebase完workspace,冇哂d unstaged changes?

有冇方法可以revert

咁你都無哂點revert

冇晒點都re係冇晒

冇晒點re都係冇晒

你rebase 既時侯git唔係會自動提你有Unstaged Changes 咩